雲加罕有盛讚宿敵：熱刺這一代就像曼聯「92班」🤭

歐聯兩支青春班對撼，結果英超熱刺三球擊敗德甲代表多蒙特，為電視台擔任評述員的前阿仙奴領隊雲格，賽後亦罕有大讚兵工廠同市宿敵熱刺的表現，甚至以曼聯「92班」來比喻熱刺這批戰將。

今場正選陣容平均年齡只得26.45歲的熱刺，除了表現突出的維頓漢及門將洛里斯年過三十外，其餘球員均非常當打，如今仗正選的前線三子孫興民、盧卡斯莫拉及基斯甸艾歷臣只有26歲、中場哈利雲克斯23歲、兩名守將達雲遜山齊士及祖安科夫，分別只有22及21歲，難怪就連雲格就稱熱刺前途無限：「我評論熱刺可能有點敏感，因我是阿仙奴的球迷，但他們的確擁有一代優秀的年輕球員，我看來他們有點像曼聯92班傑斯、史高斯、碧咸等的一群。」
雲格續指：「曼聯92班最終一起抵達高峰，你感覺到熱刺亦有這種潛力，但他們在關鍵時候，還未展示出足夠的成熟程度去贏取錦標；這就是他們的目標，未來兩三年他們會變得成熟，並需要證明自己。」不過雲格坦言，在英格蘭要贏得錦標是非常困難。

我覺得似列斯聯

未來熱

未來

爺爺Approved : 熱刺真係有未來！

幼齒雲

肥普一過蝗就拆骨啦

屌你咁樣踩曼聯，搵隊0冠mma同三冠王比

現在熱了

佢話個開頭似姐 冇話佢一定贏到 老老豆豆熱刺人工咁underpaid真心危

其實曼聯92班好多都係17,8歲打起，一直都係爭緊冠軍

但熱刺呢班其實有唔少球員已經到左/過左全盛

到左 : kane、大力神、摩拉、脆、son

過左或就過 : 羅列斯、艾特維特、維頓漢、路斯、雲耶馬

計埋走左既丹比利，其實接上黎既人根本就未夠班，科夫連續兩場送12m，第三場踢夏殺特走甩左

熱後備龍係咪就vorm同加沙尼加？照計冇英超水準

賓戴接路斯班其實進攻係差左

中場榮斯其實目前完全唔會接到雲耶馬或者丹比利班

仲有唔知做緊乜鳩既拉美拿同ali

其實我對熱既未才係悲觀，完全覺得係下坡路

唔好講笑啦 曼聯92班拎晒英超、歐聯

咪燈啦

脆？

垃圾完全可以無視

我成日妁伙艾歷臣已經接近30
原來只係26,27歲

我成日以為艾歷臣已經接近30
原來只係26,27歲

賣巴爾先買佢返黎

世界杯死球幫英撚，今季生波無限靠害熱刺

下年去皇馬拉魔笛架啦

原來雲爺爺咁25，怪唔之得麾下球員都咁25啦

阿仙奴，25囝既代名詞🐶

25狗

講得好